入黎睇睇眤部夠唔夠打pubg

幫幫手 好想食雞

我諗連game都開唔到

好心，想打大作就買desktop喇

唔得

1。唔識貼link
2. 我部爛機都行得順其實隻game唔洗高配
3. lag機多數唔係機廢，係佢serve廢，公認的

同一價錢買desktop效能勁好多

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
MSI GAMING X 1060 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon AI7000 ATX — Black
有錢就上埋1070

你部機咁spec先？
我e3 1230v3 + 7950 all mid都係得 3x-4x FPS
樓主果部機張940m真係隨時game都開唔到

仲有server lag我又唔覺
不過優化差先係事實
佢畫面唔係靚，正常唔應該咁食硬件
應該係coding寫得差至真

夠上1070喇
樓主貼果隻laptop都要成8000

sever lag都可以唔覺 咁睇嚟你係lol玩開美服歐服慣左delay個d

一個字 唔得